Выполнил лабораторную работу №1 Богатиков Егор ПИбд-22


| № | Комплектующие |  Название комлектующих |
|:-:| :------: | :------: |
| 1 | Процессор | Intel(R) Core(TM) i7-7700k CPU |
| 2 | Видеокарта | Nvidia GeForce GTX 1060|
| 3 | Оперативная память | 16 GB RAM |
| 4 | Корпус | Aerocool | 
| 5 | Материнская плата | Asus rog strix z370 |
| 6 | Кулер | Deepcool THETA 9 |
| 7 | Жёсткий диск | Seagate Barracuda 1 TB |
| 8 | Блок питания | 500W |

Так как я сам не сильно разбираюсь в компьютерах, то мой выбор основан на отзывах в интернете и помощи друга.Процессор был выбран таким, потому что он является достаточно мощным и при этом имеет нормальную цену. Видеокарта выбрана по тем же параметрам. 16 гигов оперативки я считаю стандартом.Корпус был выбран по личным визуальным предпочтениям.Материнская плата должна быть достаточно мощной для таких деталей, поэтому по отзывам я выбрал именно эту. Такая же ситуация и с кулером,водное охлаждение мне не хотелось.Жесткий диск имеет доступную цену и хорошие отзывы.Ну и блок питания 500в для всех этиъ деталей.